反彈已完成，騰訊700 劍指340

你入左q牛

thx瞓身熊

冇呀

又燈

黑手搞低qq

今次有救

即刻買空

又贏呂布兄